招募Discord 讀書電影會

有冇人有興趣join discord 電影+讀書會
電影科學生 2020年諗住集合一班睇哂imdb top100
得閒可以分享吓電影經 睇書心得 音樂品味 好野推介
有意留名

留名

Push

LM

入5到

附上永不過期link ~

Check check 佢

Link 已po